[Whatsapp] 扮工室Group 招人

[Whatsapp] 扮工室Group 招人

扮工室逃兵同盟

工作緊嘅時候，想揾人傾計嘅好地方

熟左之後會放工時間飯聚呀，搞下唔同既活動，我就好鐘意成班人一齊去好多新野地方一齊玩。

主要係行山、食野、玩新野、打新卡、船P

最近都幾熱鬧，自我介紹 寫多少少會更好

歡迎填表: